小學生分享國產零食 10人疑集體食物中毒送院

中午12時半，秀茂坪觀塘官立小學（秀明道）懷疑有學生吃了不潔食物後不適，部份人嘔吐。多部救護車到場，由救護員替學童檢查後，10名學童送院。其間部份學童的家長趕到，陪同子女送院。

消息指，5男5女小學生，分享其中一人在內地旅遊時所買的一包脆口零食，其後有人嘔吐不適。

觀塘官立小學（秀明道）陳副校長接受《蘋果》查詢時表示，涉及的10名同學為六年級同班同學，今早10時左右小息期間，他們分享自己帶回來的零食，其後當中3人嘔吐。其餘7人雖然未有異樣，但學校為安全起見，亦安排他們一併送院檢驗。

陳副校表示，當時並不是午飯時間，未有進食飯盒，至於同學們分享的食物不只一種，目前仍了解食物的種類。

拎去為狗都俾人告虐畜啦

辣條？